屌你老母 收埋枝閪筆啦

亂撚咁照
射親同路人

人哋商廈番緊工都射做乜撚嘢